Oct 6 動物台近期活躍五毛名單+起底

五毛策略
1偷換概念
2轉移視線
3兩邊點火引罵戰
4扮支持港獨膠化港獨
5扮中立屌港獨
6一唱一和
7一個扮激進另一個扮溫和
8狂開膠post
9上b站
10玩大陸驚

可以做既
1推返其他有意義既post上黎
2直接稱呼佢做五毛
3cap佢圖屌柒佢
4站務台投訴

Oct 6 動物台近期活躍五毛名單+起底
摩爾迦娜

上條當麻

射貞

明眼人

朔月美遊

伊莉雅絲菲爾(肥)

黎明卿

關蛇撈埋動物台？

已經無黑B咁好笑了

只要有五毛就有我

呢個搞笑post黎?

認真

會員黎明卿用果張相係動物台點樣呃人
唔知有幾多個版本

黎明卿個張係原版

關蛇解放動物台
我來帶路了

唔好咁真心啦 我想支持你架

關蛇原來仲有玩五毛名單呢味野

你收皮 頭號大五毛

支持清算！！！

你生面口五毛

頭寒 我願意交動物apps台大佬言瘋xx出去俾關蛇黎保動物台平安

關蛇
是咪有些小誤會
肥伊係肥妹仔

你唔係動物台

佢偷咗我張相改圖

條list死剩幾多個牙

你呢張一睇就知係改圖

你呢張改圖

黎老先生都過左身

仲要binc

五毛死左都唔抵可憐

我地永遠懷念他

關蛇 我係咪5毛

唔係

支持關蛇統一動物台

點解你要迫害黎蛇

屌你老母呀

啲五毛出哂黎

他的確是5mao

mao

矛木支那應 真失敗

肥！

關蛇是公正的

想入紙改名做木之木櫻

容許

一堆柒頭

改到我唔使用桜啦

啲動漫毒撚個樣係咁架啦

好彩冇我

屌你老母真係好撚on.9

五毛檸檬小甜

關老師為什麼我是五毛！

玩大陸遊戲

關老師！

唔上時事台點做五毛?

屌我=五毛

支持

黎蛇香左之後
關蛇成為左我嘔象了

我都係

動物台膠po永遠落後波台
一班跟尾狗

五毛神隱bb（愛小節）

唔挽大陸驚了

想要和她一起在空中冒險

咁玩未

要加緊建設富有動物台特色的膠po

玩公主 唔係gbf

抄大陸驚刀塔傳奇
五毛射貞

收聲啦 入黎隻揪

振英爸爸 駁唔到- -

你啲五毛真係好低質

gbf 不好玩

躝啦

我五毛狙擊手

咁我接收動物台桐人

批准

👌

咪癲 我私人稱號黎

一炮射撚死你la

好似有出入...
[多圖]動物台五毛會員大起底

LIHKG @ Android

短鳩=五毛狙擊手

我呢個最新版有更正

入去時事台開 ok?

我平時上開個頭

唔得

55

悶

五毛射貞

五毛狗走啦

你微信狗咪扮嘢

勁

我分唔到樓豬真心定假膠

佢係好人

垃圾先用微信

自認垃圾

比bilibili大會員我ok?
我要睇刀劍

連QQ都未識分

G持

唔用大陸嘢

我都用wechat pay

M記$10優惠 lunch岩岩先食完 skr 🤙🏻

係 可以食窮麥當勞 為貿易戰出一分力

中資金拱門

ɾ
r

hi泰皇

ɾ係乜撚野黎=.=

可唔可以整到奇啦啦解返唔洗用vpn

齒齦閃音（英語：alveolar tap/flap）為子音的一種。在IPA裡，表示齒、齒齦及齒齦後閃音的符號為⟨ɾ⟩，其相對的X-SAMPA符號為⟨4⟩。

Kgo

幫手足問

hi龍三

呢班五毛死晒都唔值得可憐

係咪有咩誤會
點解小妹會係5毛

用proxy

玩中國遊戲上b站是不對的